嘩 原來EVERGLOW 啲歌又幾好聽

見除咗牙笠呢啲五毛之外冇乜人講
撇除佢哋係大陸野之外 呢幾首歌都幾好聽

推